[加士居道天橋] 究竟而家用緊咩方法擴闊呢條橋？

呢排見到中九龍幹線動工
想了解下加士居道天橋擴闊工程

其實可以點樣擴？
雖然真係好有需要
但棟停車場大樓點處置？
條橋係九龍嘅核心路段
加上得一條行車線
又唔封得
可以點搞？

Links：

路政署文件 - 加士居道天橋擴闊工程（最底有圖）

中九龍幹線隧道走線

擴闊介乎西九龍走廊(位於渡船街)與佐敦道路口上行斜路之間的一段加士居
道行車天橋，現有行車天橋將予以拆卸，然後興建一條有道路中央分隔欄的
雙線雙程行車天橋；

封？拆埋添呀

拆咗咁啲車可以行邊
日日咁多車經呢度

先拆停車場？

屌你睇晒啲料再問得唔得

>但棟停車場大樓點處置？
會起臨時停車場，未有永久計劃

又係研究十幾年都唔起 最後一起好又發現設計師過時

有排先起好